有冇傳媒可以報導下港豬澳同鳩鐵嘅實況

咁既風力可以影響到d乜